數學系second low嘅你....依家做緊d咩...

一諗到自己second low畢業就好想死左佢算...覺得自己好失敗...有冇人都體驗過呢種感受...我要點做好

遠離學術, 投入新工作

師兄可唔可以指點下....讀得咁辛苦咩都學唔成好灰

珍惜生命 遠離數學

都就畢業講呢d仲有用咩？:(

數學系冇first hon，
畢業同冇讀係冇分別。

利申：數學系

我識人數學1st hon轉咗去讀醫療master

教書？

努力鑽研數學，希望有一日可以改變數學世界

做緊倉管
#metoo

去狗會開盤啦

係咪一開頭就揀錯科?

nursing?

數學first hon會乞食？
唔好講笑啦
定心頭太高衰係interview呀

做教書

讀數學其實有乜用

係香港咪冇用，外國就好有用，報咩工都得（除專科）。

not nursing, poly哦啲

物職治master

數學1st hon唔出奇, 一班有幾多人拎到?